# README

This README describes how the finished project should turn out.

### Header

- Завжди розміщений у верхній частині вікна при скролі сторінки
- Має однакові відступи зліва та справа
- Зліва міститься лого
- По центру розміщено пошуковий рядок та іконку голосового пошуку
  при фокусі на пошуковий рядок додається бордер на інпут
  при зменшенні вікна ширина пошукового рядка зменшується
- Справа розміщено іконку сповіщень та профілю користувача
  при наведенні на іконку користувача має з’являтися випадаюче меню
  при наведенні на пункт меню має змінюватися колір його бекграунду

### Бічна панель

- Має фіксовану ширину та займає всю доступну висоту
- При ширині вікна менше 1200px ширина панелі зменшується (умішуючи лише аватари стрімерів)
- Панель складається з двох блоків: блок зі стрімерами (scrollable - стає “прокручуваний” при великій кількості елементів), та інформаційний блок - має фіксовану висоту.
- Панель має такі ж відступи зліва та справа як і хедер
- Інформаційний блок має текст (вирівняний по центру) та іконки соціальних мереж
  при виділенні тексту змінюється колір виділення та колір тексту
  при наведенні на іконки змінюється їх колір
- Блок зі стрімерами містить список карток з інформацією про стрімера
  При наведенні на картку змінюється її бекграунд
  Картка містить: аватар та ім’я (зліва) та індикатор активності й к-ть глядачів/підписників (справа).
  Індикатор активності має pulse анімацію
  Аватар має круглу форму
  При довгому імені використовувати text-overflow: ellipsis;

### Головна панель:

- Займає весь вільний простір, scrollable, має такі ж відступи як і в хедері
- Складається з трьох частин:

  - Панель з категоріями:

    має таку ж висоту, як і висота першої картки з бічної панелі
    панель горизонтально scrollable при великій кількості елементів
    відстань між категоріями однакова
    категорія містить заокруглений бордер
    перша категорія має інший колір та бекграунд (не потрібно писати окремий стиль для цього)
    бажано використати grid для даної частини

  - Карусель: (НЕ ОБОВ'ЯЗКОВИЙ пункт - за відсутність бали не знижаються) - тут ви вільні у виборі, не обов’язково робити таку ж, як на зразку - можна будь-яку CSS-only карусель

    карусель має містити прев’ю відео (такий ж блок, як у панелі відео) та панель з описом праворуч
    в панелі опису має міститись аватар, назва відео, ім’я стрімера (такий ж блок, як у відео) та опис

  - Панель з відео

    містить блоки з відео
    вертикальні відступи між блоками мають бути однакові
    горизонтальні відступи між блоками мають бути однакові
    при зменшенні розмірів сторінки к-ть стовпців має зменшуватись
    верстка даного блоку має бути responsive та adaptive
    бажано використати grid для даного блоку

  - Відео контейнер

    складається з двох частин: прев’ю та опис
    Прев’ю містить зображення
    На прев’ю зображенні міститься “Live” бейдж та к-ть активних глядачів або (якщо це запис) - тривалість запису.
    При :hover на прев’ю з’являється іконка “Play” та затемнюється зображення. Це все виконується з fadeIn анімацією.
    Блок опису містить: аватар стрімера, назву відео/трансляції, ім’я стрімера, та іконку опцій праворуч. При довгій назві застосовується text-overflow: ellipsis. При наведенні на текст змінюється його колір та вигляд курсору.

### Footer:

- (є частиною main панелі)
- Завжди знаходиться внизу сторінки (навіть за відсутності відео)
- Містить текст, вирівняний по центру
- Має відступ згори (від блоку з відео)
